[第一次] 教你點用羊毛氈整公仔

之前搞過三次日文班,好多謝參加左嘅巴絲捧場
宜家我地想試下d新野,睇下個反應

我地會教你地點用羊毛氈整下d 簡單公仔, 例如 連登emoji, 腦魔之類
難少少就可以整下tsumtsum、averger 角色公仔等。最後仲可以將佢地整成鎖匙扣添。
類似咁

報果陣記得講下想整咩公仔,我地要預材料
費用全面,有興趣嘅巴絲可以黎玩下

報名link:

利申: 非搵食,因為做緊個project 所以先搞d活動

想Join 不過星期五 ，去唔到

我都有野做

整過一次
幾好玩
但好嘥位
就咁放喺度又好癡塵

唔係, 只係學生,都唔係讀社工科

so sad

年紀大 無得去

巴打你教啊？ 識咁多野邊度廢啊！

我開po 炸，係另一個絲打教

原諒我

巴打你教人？

唔係啦,Monica
另一個絲打教

飛地巴係咪去左日本留學啦？到時帶我地組團啊！

巴打加油

多謝
有無性趣報先